有冇人秒回下我-唔好恰我

又踩中

好呀

邊個恰林林

乖

我冇呀

乖 請你食

你一陣就知

我又踩中

下次破辣姐處

基比

肉肉

我個貞節牌坊

冇lu

有呀 咩冇

小妹好悶呀

打j

小妹係真絲，冇得打

圖

唔制，小妹怕醜

維尼熊做乜扮狗仔

佢岩岩偷完人地聖誕節番黎

得唔得意

偷黎送比我

餃餃

又恰

禮物得意，你唔得意

要等下年了

恰毒撚

習豬豬

跑去慈雲山？

yes

1月1號送比我

唔敢，我都係毒撚

mama跑咁快

有無食雪糕軟林林

黎追9u

1月1號係到等你

跑咁快好易仆街架

係咪聖誕有人約仲上黎扮毒個啲先

不怕

屌你

想睇bam圖

馬師父

哥哥唔好，我真毒黎

hi bb

sure

冇
但我食咗雞翼

唔好咁惡 ok?

想食

辣？

11蚊有兩隻

小辣唔該

M記lo

U

食自己

曳餃 日日肚痛仲食辣

曳餃

mk jai

不會 我好溫油

不了

睇緊波

想我食你

又有新名

不了 你問問佢地

呢個post平時傾咩架

可以

我最溫柔

你想傾咩

唔知呀

那天 很惡

咩都可以傾㗎

癈up

傾下如何結識另一半

已經係宵夜時間

阿 仲有睇大隻型撚浮雲哥叫春

呢到得豬豬俠答到你

幫自己占卜下

做乜起我底

我個晚餐嚟㗎

型撚

邊個黎，有冇豬瘟架

3萬蚊過夜

佢好似今日未叫春

唔制

唔得架

岩岩過左10分鐘

好衰呀，新人要比人起底

可能晏啲就會出現 無女

係架

冇得開新ac啦

應該會

唔緊要啦又無咩特別

等睇

恰我

笑左

佢 應該會 恰我先

我唔恰人 呢到最好就係我

咁大膽恰餃姐

gay

你乜水黎

佢興趣黎

咁樣

痴線 我感情台版主

請問你係咪感情台台主

呢位人兄識貨

唔識你

笑到噴水

召喚

男神呀

bam

咁都bam，我同連囝講

台主 小妹叫小辣

經理

失憶失左幾多年？

收工

餃姐仲未瞓

咁早

連囝我隻狗黎

近幾年

型男神收工

返工都唔早d瞓

有冇腩肉

好返未

咁變態

屌 又冇左日 準備再搵工

慘

唔想記番起

有懶肉

彈開啦你，連囝屬於我架

習大大

好早咩

比人戴綠帽？

你而家先知咩

有豬瘟嘅

又見工

不過佢都聽我話

有一段感情係，另一段不歡而散

點解你會知

唔抖得 手停口停

橙

又巡視業務巡到咁夜

老西

冇話慘唔慘，當係成長既踏腳石

隻豬臨死前同我講

抄佢家

係啊 岩岩巡埋旺角就收工

咁要再成長多幾次先得

唔比你j

好型

好孩子

而家已經成熟好多

典解呀

幾時搞bbq

老就老啦

你唔乖

你喜歡

幫me占埋幾時有拖拍

一日巡幾多個鐘 好似日日都咁夜咁

日日我都同緊左手拍拖

我神棍黎架

咁突然既你

車軚

我好乖

返夜係咁

話唔定你占完由冇都變有呢

我右手

今日去邊個場

之前想搞但搞唔到

唔係你嘅始終都唔係你嘅，無謂強求啦

有好大條

尾場旺角

一陣佢打黑痴

又係果d機會係留比有機會既人

我個外賣到而家都未有

join

點先可以有拖拍 好想識妹子

你未食咩我放左係你枱

講左好耐

單身唔好咩

有冇執件mk妹

比我食了

騎牛黎bbq

唔見左啊

人地執咗都唔同你講啦

你做咩偷食

係囉 老細都失埋蹤

收山了，下世先啦

餃姐偷食左

經理咁型 大把女

冇興趣 事業為重

餓了

腦細去左邊

佢好忙

慈雲山本澤馬(JR)

會唔會話我恰毒撚

那有女

下次買多份比你 唔好偷食

慘慘

原來失完憶做左經理？

事業線一定好長

過份

會

你著老西出去牛

罰餃姐抄以後唔偷食100次

我要食手撕雞

但係佢恰你

又無車返屋企

又去到咁夜

係

食g

經理慘了

偽毒

蜘蛛俠都要搭車，唔係吐絲飛返屋企咩

好好丁

咁我lur返比你

佢恰得好開心咁

又係邊

偽毒先會出街

支持你恰番佢

搵人同我call隻g比餃姐

唔好嬲 我煮返比你食

有口水 好味啲

要啦

你手下有邊個

冇 我係契弟

或者我想食夫妻肺片

你好殘忍

冇

煮咩

希望唔好食我

想食咩

考慮下

饒命呀餃姐

好 放你一馬

你睇 佢幾開心

人呢

習大大聽日唔洗番工？

要

又紮醒

準時到

我成日都呢個時間咩 ？

差唔多五點

又好似係，我好勁

仲唔快啲瞓

精神

叫左你唔好瞓晏覺架啦

你邊有

下次唔好

我發現我地冇推蜘蛛仔個po，開左個新既

因為1001嗰個開post
蜘蛛仔食女就夠架啦

以後大約950就要睇路
佢唔認有女食

返工又俾人捽

除衫跑步大隻撚 ？

瘦弱撚

又係你 百方雲集

曳大大

唔洗shoot ball都放假

咁囂張

渣架

吹咩

你都放假啦

呼！

me?

係呀

唔洗番工你問我考慮下答唔答

u is mama , no ufo

有冇比外星人拐走

但點解發夢見唔到me

哇，好大風

唔番工就是爽

唔想知

u唔入黎我夢到

咁有冇拐走架ufo

唉真係好慘 個假就快完

放到一月一

我成日想入黎架

都冇姐

外星人唔同你做朋友

不過返學唔爽

唔侵毒撚玩？

快d再發過

我一月7就要番

115考試 未溫書

今晚 宜家要起身 今日有野做

外星人都恰毒撚

有咩do

快

番工

射波

依加睇吧

呢個post咁多返工狗架

唔想郁

pt撚

你番學撚？

我都唔想

唔會

唔洗比家用？

都可以照比

出面巧凍

hug me

我覺得巧熱

今朝出門口冇太陽 有啲凍

Come

岩岩有少少

屋企巧暖

有太陽暖返

我想返上床

came

miss 佢囉

好悶

晏就都唔知食乜好

食 上海野

冇得外賣

食咩先有得外賣

kfc mos m記

Mos

狗姐

餃b

好唔好玩啊

早

好玩呀

嗨

有沒有食好西

去咗邊到玩

一齊？

我家

冇食燒肉 我唔舒服

泡菜國

唔係好想食mos

同me eat

係咪想私有化me

why

聲沙又喉嚨痛

私有化ed

咁慘
咁其他呢

佢啲薯條可以

食藥！

點解我唔知

有無食泡菜仔

又沖me bb

有呀 係咁食魚板 我垃圾肚 好鐘意食

你依加咪知道左囉

有呀

辣妹

再食～

唔識溝通

1000won個啲？ 我都好中意食
仲有飲佢啲湯

你好似好多bb

即係被知會

想聽日sl

睇嚟好掛住我

係呀 好正

only u咋

共識黎～

sl !

唔覺

我唔知

但唔sick duck

你一定知

你有咩

你忘記了

真唔知

sick

1

唔得呀

why ah

me 見到隻狗就撚起你

依加知了

同事放假 我冇得唔返

唔信

唔識你架我

你應該要信我十成的 咁樣就會愛死me

好想俾人愛？

仲有年糕

係呀 返嚟唔敢磅重

不了 唔識愛人

我都好想食

去！！！！！！！想再去台灣 救命

邊有

冇錢俾

我都想去啊

一齊

我仲係韓國

fing兩fing就唔痛

我想去埋台中啊

ok

我想去阿里山

換工才找

唔得

想食 x水雞

打下拳啦

會死

Go

會比蜘蛛俠打死

呢個真

會斷

駁返埋

Gogo gogo ready ready go

Qq

你q d

你可愛好多

together

不可愛了

可愛死了

流口水了

隔住個moon都聞到你啲口水好臭

那裡可愛

冇人叫你聞

果位會然可愛佢死了

即刻塞住個鼻先

原來林林男人黎架

偽娘

得罪你咩

我捉人only

唔得，都係好臭，你幾多日冇刷牙

捉邊個

係啊

捉壞人！

捉走你自己先

打開個口 比你聞

吃我的拳頭吧

叻嘅就唔會痛啦，渣

冇咁大個口

郁得多 會累 係咁chok

我隻手從來都唔會攰，摩打手

我係英雄！

fing曬d口水出黎

狗熊

你同餃b go tgt

都好過你

點會呀

我仲有摩打

同u

你識啲咩

我甚麼也不是

別

冇你冇22

咁我邊到可愛

你個頭裝摩打？見你頂聖誕係咁fing

狗狗

已經冇22

唔衛生

仲識咁樣

面

皇上

綠帽好睇過紅帽

做咩一見我就喊

因為肥囉

仲有黑色

掛住你

做乜連登成日用用下會lag機碌唔到落去

我都肥

換電話

你渣

你上網plan 垃圾

即係 你都可愛

come

唔要

嫌棄我

你又唔上水

唔係呀 係我冇錢去

有呀 係隔離post會搵到我 好似係

用緊屋企wifi 不過我用data都會咁

係咩

咁難搵

一齊儲！

其實唔難

我開 d post你冇一個入過黎！

我完全冇呢個問題

你又搵到

而家入

唔會呀

太遲

你儲

真

你都要儲

再搵下先

咁你開一個新嘅

扮野

你儲完俾我去

會然全職返工狗 入一入黎

咁我咪冇得同u去

我要減肥呀

Okok

你儲完 請埋我去

唔使啦

咁要幾耐先儲到 到時你又嫌棄我

我搵到 我好叻

唔會啦

因為依加都嫌棄左了

叻叻豬

我都要

你地睇
狗姐讚我

唔好減啦，你唔會減到架

認同

d肥婆永遠都會話“食埋今餐先，聽日先減”
利申：瘦底大波毒絲

出街睇醫生

錯晒 佢會話肥都可以好靚

ching好了解女權撚

@princejoyce 係女神

不要低頭 欣宜會掉下來

欣宜嘅氣質連佢死鬼老母一半都冇

呢度我最大我最惡我正確

sorry

你真係大膽
因住我大佬同大大佬bi左你

隨便，我bin返佢地

小妹好爛口架

好想拍拖
但一望到戶口就好sad

心態正確，唔好連累自己鍾意嘅人

太多錢？因為冇拖拍？

買

帶埋馬馬出去ok?

都唔係既
有陣時係自己大洗
要學下儲錢

我冇喎

一齊！

成日唔理me

傻妹

三萬蚊過夜

咁開心

想死？

肥婆一野壓落去

佢地恰我

比人壓開 Sor

邊個肥過你

冇人恰你

講完你都唔識

你講咗先啦

邊個恰我bb

關你事咩

結識新朋友

想比人壓住？

想配枝美極黎奶佢

佢有點想死

辭職

瞓到而家

唔洗番工？

放假 唔洗抖咩

經理勤力阿嘛

好肚餓呀

打份工姐

去食野啦

係 宜家去食晚餐

咁早食

唔早啲食今晚邊夠時間食宵夜

明明係早餐咋掛

今朝實一典已經食左早餐啦

渣

屌你老母成班厹

我叻

做咩咁樣話自己

餃

鐘

又訓左一日

叻

扮毒

Hi

明白醒覺有定時 但放肆夠也不遲
在我升仙得救前 糊塗一次

hi

未會信甚麼擁有等於失去
無情地對世界說他算是誰

還未瞑目 只能望穿我 那固執的心
還未曾悟出錯過也是緣份

食飽 六典

女朋友你係邊

叫春

咁突然既
叫春唔係應該開post ？

叫春話黎就黎

我留番啲空間比你
希望冇阻住你 你慢慢呀下

春～～

無女

唔阻 一齊叫

春

冇女

春哥

不要

錫返

大家都好突然

你呢個射波咁愉快既日子比人激親

要唔要一齊藍

浮雲哥

算吧
我就快變光頭妹

我發夢甩左勁多頭髮

仲煩緊？

咁慘

一齊叫春

好想拍拖

hahahahaha 光頭

幫我搵女朋友

我都係

你就光頭

幫到你仲洗係到同你一齊叫春咩

過時過節都一個人真係慘都on9

聽日

咁誇張咩

今年又一個人倒數

一齊去上溝女班

日日都一個人呀屌你老母

係咪蜘蛛仔教

1個月？

連伯母都岩

拎假硬接

係我即報

我夠係

其實真係好悶

少女唔鋤愛阿婆

如果有女我都唔會呢日出

蜘蛛仔唔得閒理我地啦

多人唔緊要 最緊要唔係自己一個人行埋去

我好似得2al

我的志願 就係成為蜘蛛俠

蜘蛛仔忙於番工賣身

九龍人 怕咩玩得夜冇車番

通常我的志願係用黎作文 唔會做到

事實

都唔想太多人
周圍太興奮 我唔ok

我ok架 有人陪住 咪出黎感受下囉

我同我fd講 我唔中意呢啲活動
佢個反應

我啲朋友已經好了解我

我以前聖誕新年就算有活動都係同啲fd搵個地方傾計飲酒
覺得倒數好無謂

同啲唔熟既人 我興奮唔到

我都係
覺得好多人

agger

一大班人逼埋係一個area對住個Mon大嗌
心諗 做咩姐你地 有咩需要嗌

我會

咪係
我會

當有女朋友 攬住一齊倒數 夠鐘就錫一錫 再睇煙花 好浪漫

最多企係到望 嗌唔出

有時都嚮往有呢啲愛情
不過一諗到鬧交就

986

睇下邊個開

拍拖好少鬧交

之後 哦～～搭車走

你

破你處

前半part都OK 煙花就
又臭又逼又嘈 同埋勁污染

隻手又做咩

要睇路

1000